想去英國工作 Visa知多D (Telegram 版)

有無人想去英國工作 已經係英國好幾年 有野就問 盡答.

有興趣人士可 telegram me :

係英國太悶想識下人

打中文 又廢又慢...